（內鬼系列）人民力量區議員投共！！！

【Now新聞台】立法會議員陳志全的前助理李煒鋒退出人民力量後，選擇北上發展，開發英語教育軟件，近年長居深圳做生意。

立法會議員陳志全的前助理李煒鋒2015年曾代表人民力量參選沙田禾輋邨區議會。

當年陳志全和社民連黃浩銘都幫他助選，最終他輸給建制派對手，2016年正式退黨。

敗選之後，李煒鋒毅然決定拿著20萬元積蓄到深圳闖一闖，主力開發英語教育軟件和教育中心。

他稱與其花心機落區叫口號，不如落力做生意。

第一個「落腳點」是位於前海，專為香港青年而設的創業基地。這裏每月租金比香港低三至四成，又不時舉辦路演，增加創業者的曝光率。

短短2年間，公司已經獲融資一千萬。

他搖身一變，成為獲高官、商家支持的青年創業家。

3年前參選口號寫「守護香港、捍衛家園」，被問到是否已經放棄當初的政治理想。他認為，無論甚麼政治立場都無法在經濟議題上與國家完全切割。

他又強調，現時他無黨派，亦無任何政治立場。

至於2019年的區議會選舉，李煒鋒表示目前無想過參選，只希望專注事業，無暇處理其他事務，與昔日黨友都無再聯絡。

泛民人力通通都是鬼

人民幣力量

Source

香港民主最黑暗既一日

唔知佢交左稅未

等睇有人話係焦土

好在佢唔係本土派

上界選沙田禾輋邨區議員 就係因為販民唔肯讓，死都要同人力爭.
結果兩家輸曬，俾建制條八婆繼續做落去.

下年選區議員我就放長雙眼睇下販民班仆街會唔會臨時派人空降呢區選

好似已經有。睇維基話新退黨聯盟準備空降

下屆禾輋睇黎泛民又大亂鬥

正係知有一個無黨派叫李志宏既係果度深耕咗兩年，如果販民又派人空降搶票....都真係幾仆街

泛民空降搶票都唔係新嘅事 ，原本幾有理念嘅人，俾班泛民老屎忽玩到變商人淨係講錢，唉。

泛民不嬲係仆街

諗諗下其實都幾sad 香港人的寫照

民主黨趙家賢2016年已經去中國深圳做調解員（投共）都冇任何一個泛民KOL出聲

人民力量呢次睇下果班KOL點企位

人力已經唔係以前既人力

邊位

經民聯都叫販民

兩個都係沙田

呢兩個真係穩上

二千萬報稅應該無左一千萬

有無人發電郵比D大陸高官

誰能為泛民定分界

選唔到都叫區議員
人民力量有過嘅區議員應該得兩個
大舊11年走左去屯門狙擊av仁失敗，荃灣麗興比大波林琳拎左
龍上譚香文前兩年又退出埋
冇啦掛 ？

聽呢道啲人講，比泛民界到輸左

沙田今次應該可以佔大多數 不過泛民建制好似已經無咩分別

大口彥老鼠芬嘅經民聯都叫販民 you win

禾輋區現任區議員是民建聯余倩雯，己任兩屆議員，原屬經民聯的李德華今屆也有意出選，兩黨協商後，經民聯決定退出，但李德華執意出選，最後以獨立名義報名，令選情出現「兩建制對一泛民」。李煒鋒表示自己可能因此有「些微優勢」，但余倩雯在區內服務多年，知名度較高，不會輕視。

有人夾擊之下人力咪又係得三成票
點賴地硬呀

個屆最後好似係兩泛民挑余倩雯

李志宏咪新退黨

李志宏其實係邊個

又係喎 擺明係人力柒

我睇wiki既結果反而係經民聯+民建聯撞區，人力都輸喎

大公報點將錄：麥潤培助理、陳樂行好友

爆左呢單野，睇黎下屆人力都係算9數了

麥潤培 所以係新退黨既人？

唔係傅統泛民就好

人社狗

點睇沙田圍果三個

沙田上屆係驚喜彈出
因為取消左委任議員 保皇黨集中火力打葵青深水埗 仁哥人哥通通仆直
沙田本身幾席劉江華力量自動當選 冇人估到大反cup 馬鞍山幾乎光復
仲出左幾個傘兵 最估唔到係強哥

差一席多數人賴 當然委員鄉事會一席 其實最唔爭氣係鞍泰
本身禮義廉議員坐監補選 白鴿新同盟攬炒益左禮義廉
15得返禮義廉白鴿1on1 白鴿可以由輸幾十票變成輸成千票 禮義廉比補選多左成倍

今屆過半唔樂觀 因為保皇黨唔會再大意
強哥都dq硬了
不過沙田應該區區都打 冇自動當選了

係

新田圍？ 程Sir 程張迎？

果區唔熟有咩人參選.
因為程sir仲想選既話，都幾難拉佢落馬

等下界啦 佢仲未肯退休交棒

沙角前新同盟嗰三個呀

唔係，之前退出新同盟果三個

咩名？

巴打係咪唔用維基 ？

好吧

沙田新增果三席 水泉澳 海嵐同 帝怡 擺明益建制
我屌

成個沙田最慘最on9係 李世鴻，無啦啦要打埋海福花園

其實你地係唔係黨內人士？

點解咁憎范國威？

咁番大陸教書係咪投共

鞍泰楊生唔係坐監，係破產，但係馬鞍山民康促進會楊生揸得好穩，15年個次唔排除調咗少少票搞到eq兩區出事。

做生意基本上係

禾輋深紅區wo

都係投余倩雯

工聯會次次都係臨選個年先派人-恆安邨都係咁，19年仲要顧彪彪，保皇要贏應該要用埋改劃界同派個人長期落去，23年搏程張迎交唔到棒先得

無法，新同盟只係建議調落下城門，唔夠膽調雲疊花園到田心。

泛民鬼打鬼

麥潤培就係15年畀新東支部唔畀掛白鴿名義選，結果脫黨之後做沙田票王，呢幾日睇到個班人退黨，佢都幾心涼

拉登特色一向就立場行先 唔使講證據嘅

有咩問題，市民用選票支持建制，咁我咪轉埋做建制囉

13年補選係有鎅票，但係15年11月條數係有qk，因為之後楊on q2月補選堆票返晒嚟，保皇跌番正常數。

白鴿個朵已經臭唒

前兩日有個偽中立話泛民滲透富輝
恆安鄭則文自己就係業委會 睇下會唔會有人屌鳩佢先
沙田鴿買少見少啦 之前有人改用公文袋 前兩日又走咗三個

工聯會想開拓沙田都係旨意billup啦

我爱祖国

頭先你話唔係泛民係經民聯

有個民字就叫泛民嘅話 禮義廉都叫泛民啦

禾輋好on9，區議會余倩雯次次贏但係到選立法會泛民票又會多過建制

好明顯個區啲人太柒

我上面咪話左人力自己柒囉

余倩雯好似師9

頭先我聽呢個post 另一條友講

「出賣香港、捍衛共黨,人民力量、無畏無懼」

根本係，不過禾輋邨根本係老人邨，佢呢種反而唔會出事。

反而年輕人就無市埸

派d師奶去好過

條村無得救 重建仲好

趙家賢呢個仆街真係擺明係鬼

人稱麥仔，做地區工作真係有一手，抵佢做票王
希望李志宏喺佢帶領下再下一城，贏埋禾輋

咁睇黎沙田區今次區議會有機會翻盤

趙家賢唔好提正仆街

建制新界東好似難組織係真 ，其實真係以前d泛民做地區有返咁上下

新界東泛民係多過建制 但建制既區議員係新東幾用心下。可能因為難選

泛民咁多鬼 係咪已經玩完？

所以今次三個新位大家睇到點解咁益保皇黨，計埋剛剛退黨嗰兩個、翠嘉李世鴻、大水坑都唔係贏得唔夠多，最多彭副個位畀公文袋偷雞，我估下屆保皇多飯民起碼五席

泛民成日話人鬼 根本最多鬼就係佢地本身

根本泛民無個正常

我覺唔止 新東呢次退出民主黨既人咁多。散晒

退黨對區選反而有利

係咪大家唔洗再用民主黨牌頭反而仲多左票

唔用民主黨反而吸到後生同d廢中票

希望班老野快D死晒 咁對香港可能會好啲

上次沙田過半差1席

黃毓民擺明係

點會呀香港仔咁多漁佬，海怡又多公務員

熱狗泛民人社都滲透左好多

南區過半得淡笑

班廢老真係好反智

沙田上屆好多係對手廢咋

今屆應該都差唔多吧

今屆唔知建制派咩勁人

冇咗EQ博士 肥莉出嚟領軍已經夠嚇死你啦

頂

lm

人從來都唔會同錢作對，有人揀港紙，有人要人仔，仲有一班選擇美金

條友本身選沙田係諗住wrong hold老豆係果度有d面子，有佢兩父子可以r到 票返黎。而佢本身只係諗住選區選r份工，選唔到失業佢就換第二份遮，唔好諗到佢好似激情過後向現實低頭咁，本身佢已經係向現實低頭的人。

你係咪禾輋居民，仲有無咩料爆

不過我之前係人力晚宴見過佢一次，佢好似無咩政治取向

咁係咪應該由內鬼系列改成現實低頭系列

留名都講下野

志宏唔係入咗民主動力協調機制咩？做咩泛民主派又搞鳩佢？

好在我知泛民主派一定搞鳩我入唔入都無所謂。

巴打返咩工成日接觸佢哋？

係，唔計新區好多泛民區都唔穩。

泛民協調都好信

點睇民建聯幫條女係小巴賣廣告？

本身志宏好似已經同泛民主派協調過先去禾輋，如果唔係馬鞍山市中心我都無位打。

邊條囡？

打葉榮果條囉，咁都唔知？

唔係，佢應該落耀安。

我對鍾禮謙同工黨。

邊有得打.
葉sir啲資源係無限
佢啲助理只要推住架車出去，啲街坊就痴埋去問今次派咩

咁講工黨西九唔應該輸啦，其實你見過葉榮真人未？

多謝關心

葉榮唔係坐輪椅咩

我見過佢真人，真心敬佩.
凡事不能看太盡.

葉sir既資源除咗因爲工黨，仲因爲佢自身既缺陷，先至識到咁多NGO, 你正常人無啦啦同呢啲NGO打交道，人地鬼理你咩.

下年區選目標沙田區非建制過半有無機?

政府唔DQ就有機

你知而家咩政治生態架啦.

隨便搵你fb 見你支持過*自決 就話你支持獨立架啦

恆安今次個個好勤力下
不過應該都憾唔贏鄭則文
好想睇工聯會條柒頭咁勤力都輸

有啲人話今屆建制啲人好勁比起上屆

培叔
呢個大粒野

我覺得最重要都係每區協調到得一個非建制參選，你都知區議會呢啲細選區 仲要隻抽隻 每張選票都好重要，集中晒去一個人先有最大機會當選

前幾日有個偽中立屌鳩泛民滲透富輝
恆安鄭則文自己就係業委會 有冇打手屌鳩佢 ？

屌鳩邊個?

屋苑法團選舉比政黨入侵

之前工賊會條友一空降入邨就用呢招打鄭則文啦，點知俾人打返轉頭

Btw點解新東泛民力量咁強，又滲到去咩屋苑委員會咁勁

地圖炮9up笑下講兩句

選民個人智慧/自我配票都好重要

睇下新界西
2016立法會
新界西333,327 4席
新界東336,212 6席
繼2012後又再新西45新東63

12公文袋ff兩席 16朱凱迪素人票王 浪費哂
但都要承認見到李卓人馮檢基av仁大舊呢班老鬼都覺得悶
新東多花款啲嘅

第一次見到有人吹奏葉榮，覺得好奇啫。

邊個？

始終有缺口

輪椅王

沙田dab不嬲同公民力量個派唔妥，do不准一黨獨大，今次劃界擺明益dab

look多次15年票數，沙乙博、兩個傘兵同新翠邨都值得揼資源去翻盤，不過佢地點票個吓已經知，會自我警覺，相對退黨嗰兩個同大水坑，佢地瓜咗都唔知乜事，先值得響定警報

強哥有機會中dq，不過飯民肯唔肯認椰子做plan b先？

沙田最大問題係出唔足人，哪咤連西貢市中心都派人選，就真係有擔當！

屍麗珊條仆街

椰子巴都係DQ目標

椰子想選市中心呀
不過如果市中心已經又版主又工黨嘅話 點計都係攬炒局

而家啲dq真係任你講
就算強哥搵planb planb我當你贏埋啦
但競選過程強哥一定會出嚟支持plan B 㗎嘛
到時個濕鳩主任又話「一個支持港獨嘅人支持你 你都係港獨喎 dq ！」

想知椰子真名

邱文勁囉

老老實實 成班入議會咪當打份工貪人工高

入議會無問題，最緊要係真係做到野，開足會無缺席投票，民生事項跟足做足咁就得啦

有幾高？2015年仲係講緊2萬5. 而家叫好啲上到3萬.
有熱誠既議員星期六日都照開站開辦公室.
個電話長期有人搵你問你野.
一個區幾萬街坊，每人一個問題你都夠煩.

圍番時薪仲低過最低工資.

有啲人做幾年地區工作，無糧出
果幾年深耕你一句說話抹殺？

做到副主席/正主席 就肥肥啦

呢度有無建制要人

PM ME

點解許銳宇唔多鐵票？佢上一手公民力量做咗廿幾年喎

學人力個條友咁上大陸創業,有一千萬

黃澤標廢物黎架 做咗廿年咪就果廿年乜都無做過積民怨囉

許銳宇第一次挑戰就成功贏成400票，好多街坊就係希望選個新人出黎頂走個廢物

我願意做25仔賣啲料俾建制

500萬有交易

PM

麥潤培做軍師，好易蠃

當年用輪椅撞立法會

你要pm主角李煒烽，佢檔生意可以做咁大中共應該出唔小力水

區議員葉榮之秘密武器

有無巴打，下屆搵D建制區，自動當選區空降下？

上屆舊登好似有區議會計劃，今屆無曬聲氣？

兩登都係講就大聲

我反對有保皇唔搞搞泛民，不過都希望你入到閘啦

唔關事， 俾佢地入晒閘都唔會過到半，香港政治鐘擺效應好勁

版主呢？

椰子係邱文勁

唔係麥潤培

可能係葉榮本人

仲有邊個培叔

90幾歲既伯伯
沙田區好多議員既活動都見到佢出現

版主喎
學民仔黎架

沙田孔明

有無真名？

你而家先知

當年做某沙田區議助既時候有幸識到佢，獲益唔少

呀

唉，點解永遠都要咁攬炒

上屆無人爭，今屆就爭崩頭

今屆啲人真係積極左好多

積你老豆，積極就去D白區選啦

積極𠝹票

搞到我心思思想空降一區

有白鴿洗去咗啦喎

仲有咩區揀

香港仔

D票不嬲都係泛民ｇｅ

眾志唔係派個姓黃嘅咩？

泛民最仆街就係得佢自己認證既人先係民主 其他人都係界票
總之非泛民(黎智英派)認證 又非建制狗 一定會落場鬥死你 唔會益人

又要再屎忽痕問多次
有冇人睇過黃以謙本區議員手記（椰子巴借咗未 ）
佢都算寫得幾實在下

最實在係嗰句
邊有獨立嘅區議員㗎 個個都有有黨派㗎啦 乜乜社團聯會嗰啲就係其中之一啦
（佢好似回力鏢屌中自己 ）

總結下佢嘅睇法（唔代表我意見呀）：
區議員本身嘅職責就係寫咗係諮詢 於是個功能就局限左係呢度
作為地方嘅民意領袖 本來應該可以有更大嘅作用 起碼可以進一步協助執政
（按：不過點解香港嘅政黨發展係半桶水 亦唔比有執政黨 原因大家都心照啦）
平時開會同公務員會面嘅意義亦都唔大 因為都係隨便派個薯仔嚟 佢甚至只係同本身個項目係同一個部門但冇關係 永遠都係錄音機官腔搭你
（所以作者都係叫建議有志者平心靜氣啲 溫和啲試吓私下再搵班狗官傾啦）
於是作者都承認 唔係靠佢本身嘅關係出身人脈（老竇做過水務署署長、九龍城名校區長大、本身係醫生等等⋯⋯）都未必說服到班狗官

本書前三份一係講區議員要做啲咩
後三份一係佢自傳
唔多講了 應該間間公共圖書館都有得借

咁佢有啲咩建議呢
1.將區議會選區擴大，增加一個選區內嘅議員數目，要照顧嘅選民多咗，牙力大啲唔使再永遠局限喺演唱2秒紅綠燈太細雞嘅嘢
（唔太明佢個改革議席意思，即係話而家萬幾人一個，變咗三萬人兩個咁樣？）
（單議席雙票，頭兩名當選 咁？）
所以作者就話 政府唔會咁㗎啦 怕益販民呀
（其實最早期嘅區議會係咪就係咁？因為我見8、90年代有好多區都係有兩席）

2.吸納現有嘅區議員入嗰幾百個咨詢委員會
令到咨詢委員會名副其實啲 唔係只係得班離地有錢佬
（作者曾經入過某啲委員會 但佢都話係建基於佢嘅名流身份唔係區議員身份）
（但大家都心知肚明啦 呢啲都係政治分贜嘅啫 何必認真）

3.下放啲雞毛鴨蒜權力 例如嗰區嘅食肆酒牌審批咁
只係而家嗰一億就有好過冇咁囉
（不過佢又唔同意完全回復到市政局年代）

咁寫得書就梗係要藉機屌下人㗎啦：
1.屌泛民（本書副標題係：我要真．真普選 心照啦）
成日話爭取真普選 但最簡單最民主的區議會又唔見你咁積極（頂 你夠無視上屆先cut嘅委任議員同當然議員嘅存在）
佢都係主張建制外嘅路線作用不大 想做事都應該係要走議會路線

由於出書時間係15年 對本土港獨就象徵式屌咗一兩句咁大把啦

2.屌自由党（佢兩次加入過又退出左 後尾入咗禮義廉但頂唔順元秋退出左）
佢認為中間偏右（經濟上嘅右）嘅中產選民係香港有好多 本來按照自由黨嘅路線係應該好有市場
但奈何內部太多豬隊友 完全唔重視地區工作
淨係識擦鞋擦高官富豪唔理市民 到選舉先來搵佢地班樁腳搵着數

3.屌下政府
缺乏承擔 有事就想搵佢地卸膊 平時又唔多見支援
認為政府根本唔需要怕全面直選
以現有300個建制派區議員嘅優勢 只要好好吸納化為樁腳 根本唔需要怕紙老虎反動派
佢認為政府係應該執政黨化 靠公務員係死得（又係心知肚明冇可能系列 ）
但如果政府繼續好似而家咁
冇大決心做事 永遠只係賴建制不給力賴泛民阻住哂賴中共不撐腰 香港真係玩完了（冇錯 玩完了 ）

大圍嗰個田心啊
劉江華做過 現任新民黨副主席潘國山

今屆我来

來。仆街打錯字

G持

投我一票

佢講得幾好

正呀 有冇人去美林搞肥莉？

會叫住嗰度嘅朋友投你

睇咗，多謝推薦。

雖然係師兄但條友只係上唔到位就賴個黨，一見民建聯即埋去奶。

不過都認同佢講果啲政制問題，議會資源應該攞黎幫助街頭抗爭路線。

搵我做乜鳩？

泛民壯大之後唔係挑戰人地選區
而係同區挑戰自己人
愈來愈少 黨人都冇點少
最後自己人互殺

成個非建制應該設一個跨越黨派的協調組織 召集人係不屬於任何政黨 去協調立法會區會選舉，公平咁去處理呢類撞區紛爭，不偏幫任何大黨

咁後生就要退? btw條女好似叫袁嘉蔚?

唔係，袁選田灣，交俾羅健熙個社區主任

政Whats噏：區諾軒疑棄選區會 議席交還白鴿黨？
07月03日(二) 22:47
有傳區諾軒會棄選區議會，佢嘅利東邨一席會否讓番畀白鴿黨？
有傳區諾軒會棄選區議會，佢嘅利東邨一席會否讓番畀白鴿黨？
現時立法會68名議員中，有26人為身兼區議員嘅「雙料議員」，佔整體議員嘅38%。不過，隨住明年區議會換屆選舉，近來傳出唔少「雙料議員」要減磅，退位讓賢扶植新人頂上，估計換屆後全港區議會會有唔少新面孔。而喺今年3月補選成功進身立法會嘅民主派議員區諾軒，最近成日帶住個疑似民主黨(白鴿黨)小花喺利東邨派單張兼出埋Banner，唔通佢想將老巢利東邨一席讓番畀白鴿黨？

區諾軒係立法會內最年輕嘅議員，佢喺2010年加入白鴿黨，2011年首戰區議會後未曾嘗敗，更喺2015年獲得超過3000票成為南區「票王」，更同前黨友羅健熙喺鴨脷洲「拍住上」，合稱「利東孖寶」，加入白鴿黨7年多，佢喺舊年以路線唔同為由退黨。至今年初立法會港島區補選，佢以香港眾志周庭「Plan B」身份頂上，最後以近1萬票差距擊敗新民黨陳家珮。

新丁上任，外界仍有唔少人都將佢視為眾志「地下成員」，區諾軒就強調唔係眾志嘅「衞星議員」，他日若眾志可重新參選，下屆必定退出。之但係，依家眾志都明知自己無得選，轉型做民間政治團體，係咪意味住區諾軒可暫續立法會一席？

區諾軒今日就帶住一位年輕女子陳欣兒到佢嘅選區漁安苑派單張，同時利東邨內更有掛上印有陳欣兒、羅健熙同區諾軒嘅橫額，其中陳羅2人中間更夾住一個白鴿黨黨徽。按慣例推斷，掛得雙牌頭就梗係有人準備退，唔通區諾軒「真‧退位」？佢回覆查詢時就話，明年區議會嘅事「未決定」，但「Never say never(永不說永不)」，而陳欣兒係佢區議員助理，笑稱「可能喺附近落腳呢？」

話時話，退黨係咪要讓番個位都唔一定，就好似黃大仙區議員黃逸旭，當年退出白鴿黨後都無讓位。距離明年換屆選舉只有約1年，係咪有足夠時間令選民認識新人呢，就言之過早。區諾軒如果真係讓位，最終交唔到棒可能變成漁人得利嘞！

空降隆亨啦

晒氣啦，無利益點解要聽你講呀？

叫林匡正選啦佢之前補選選過

你究竟知唔知自己講緊乜？

前排李卓人輸撚完講果段乜乜乜先至話要研究同本土派合作/溝通.

跟本販民要滅黨先係唯一解決方案

真係天真，睇下之前高舉搞民生唔搞政治果啲政黨有咩下場。

文勁

香港只搞民生應該選到區記 選唔到立會

認同。泛民禍港

睇樣白鴿會派人

白鴿呢D正位一定攝

佢最初係民主思路添

其實香港人從政無咩黨性，跳出跳入

個topic已經冇人理

點會係正位，最紅區喎

紅區先好打 有個民主派去一定激發到個區D消極撚

樓主做乜自爆

隆亨唔係有咩

佩服佩服

佢已經準備出選
唔算自爆

之前有 而家無
做咗逃兵果位

幾時既事

都有半年？
如果近呢排無第二個
咁我同你應該都係講緊同一個

去打碩門新邨嗰健民賤聯嘅「博士」
喺呢個時勢，仲好意思以博士嘅title自居
佢唔係唔知佢d大哥大家姐因為咁而鋒芒太露呀嘛

仲有，工黨個郭永健，係咪真係好似早排HK0某嘅報導咁講，放棄大埔走落去呢區玩？

姓湯?

好似得一個姓湯

民建聯好多變番碩士

選呢區既話可以用博士黎恥笑佢

咁佢選易選嗰d區咪又被人話益自己友，公我贏字你輸

咁又係

不如搵人搭路share趙家賢張名單好過~

間碟啫

之前有人流出過

wiki個份？連游小姐都有喎，點信得過。

維基個份有啲係真既

你有得選先算啦

唔怪得香港一直冇民主

仲好，慳返啲錢即刻去日本玩。